[國家隊的2和b] 英格蘭 vs 尼日利亞

00:15 now tv ch618 , 633
開定先

屌打阿根廷

法國隊now無牙

有冇人支持尼日利亞？

三十年尼日利亞球迷

2和b入3粒基本

Jay jay奧高查 開始睇

聽日入現場睇 球王iwobi

連球王對2&B

垃圾大戰

未來球王對決

沒有最廢, 只有更廢

England : Pickford , Tripper , Young , Walker , Stones , Cahill , Lingard , Dier , Kane , Sterling , Dele

Subs - Rose , Butland , Maguire , Delph , Livermore , Loftus-Cheek , Lallana , Vardy , Rashford , Welbeck , Pope , Heaton

冇神軒? btw係邊到踢

Cahill.....?

Wembley Stadium

352?

似0:0

兩邊都係垃圾

Wembley
Btw 英撚飛無人買 好易買
local 都知英撚廢唔睇

兩大球王對碰

4411

7號仔

點止
羊+lin vs 摩西斯+2&b

正面對決

摸西同me都一線頭

Iwobi以前踢過England

倒戈

垃圾踢唔掂一隊垃圾轉去另一隊垃圾?

戰神義和b

7號lingard

Iwobi唔係垃圾

放緊假

尼日利亞個龍踢西丙

1966年後最強英撚

633仲等近睇

咁冷靜

馬斯查蘭奴都被撚

神軒？？

Link??

Iwob今屆好大機會好似之前James咁踢出名～
其實佢值得擁有更多

撐2和b

靈巧如脱兔

link

未放完假

似大波

thx

係大陸 邊個台有播？

連球王2&B各入三粒

耳和鼻加油

大紀元

有無人有link? 唔該

有拉蘭拿

acestream://dc1462c68e8311a303c58776a9ef6db1203d7d99

Kane

God save the queen

618 畫質好似好過睇621

屌你老母 now唔播國歌

好多力架fans

尼日利亞件波衫越睇越靚

會唔會有球員踢呢場收山

兩隊波衫撞撞地色喎

阿狸比人噓

mma?

熱狗全隊

做咩ali比人開

點解ali 一掂波就俾人噓

做咩Alli 會俾人噓

熱狗黑人憎

2&b

自己友爭波頂

英撚係咩陣式

睇唔明

自己主場都噓

笑死 同隊撞到好應

Ali 11號
咁邊個10

D色撞到

Sterling

史達寧

352

其實有客隊球迷架

五十年最強係咁

3-4-2-1

lallana就算踢得好都無用
無人傷佢都唔會入選

黑鬼無腦

熱刺都算 mma?? 成班波台垃圾一定無 踢過波

嘩我脆主射罰球

Are u spurs fan?

Cahill

1:0

CAHILL

咁快1粒

雞曉

英撚

頂得靚

笑左

IWOBI 好型

認真講

咁撚樣的陣容

出到分組賽都收貨

屌你睇緊熱刺？就黎半隊波都係熱刺

咁快

跳盡都頂唔到

頂得好靚

Lingard都有得出正選

尼日尼亞...無人mark佢.

不嬲熱刺骨龫

系

2&b要救世界了

米雞食得地溝油多

未來英？

羊同ali 唔係不和架咩

友誼賽阿里都要咁

友誼賽都咁火

撚羊打左翼衛？曼聯無人揀就局用佢啫

前景利d人未返到姐

仲boo ali

尼日尼亞班友會唔會hea左小小

boo得幾大聲

英撚已經去到盡頭
義和碑係時候上

英撚個組 除左比利時其他名都up唔出
16強見啦

係喎，唔見神軒

有尼迪迪同伊恩拿袓吾出？

16強打哥倫or波蘭

史波0

尼日利亞打到咁差

打完R聯

又totally 無mood 捱夜上上籤？

屎端0唔撚識射波

阿傾冇波掂

屎0點解著到10號

成場得英國個龍要曬住踢

呢D係咩 Finish....

睇左成季曼城 一早知嫁啦

即刻傳醫院波比你羊

sterling

Ali咁撚大隻既

兩隊三線野 保送八強

可唔可以搵華迪頂左屎端0個位

好撚悶

Because your user name

唔洗捱夜

尼日利亞好廢

尼日利亞屎過撚

要俾阿cliam熟習下拍住件垃圾既感覺

What is 英國個陳？？？

同喺鏝一樣唔識入單刀

今時今日既尼日利亞完全無超霸鷹既味道

呢隊英格蘭係世界盃應該會交到成績

越無期望 越有希望

世界盃個號碼已經確認左？
係既話好癲 史達寧10號 型到

屆屆都係依句

羊今日好搏命

羊同屎波玩撚完波未

唔會啦，1-11號事但比呢班正選著架姐

我諗10號應該都係Kane

未

其實walker打中堅係咪浪費咗d

字都印埋喎

羊勁撚到

羊智障到

以前隊英撚攻都唔撚識攻
依隊反而幾有隊型
睇好入到八強

呢家係UK應該用咩睇

哥倫都三線

Kane英撚之前都著9號

友賽英撚d冧巴不嬲鳩排

itv

對家咁撚廢 條中場輕鬆打穿

講緊幾多年前既事

問咗你好撚多次你係咪熱刺fans

Eriksen sen sen

朗尼退左之後佢有冇著過英撚10號

佢係

Same

伊禾比朋友隊

英撚係咪冇左翼 點解羊打哂

352左右兩邊係翼衛踢晒架啦

嘩雞曉做乜鳩

屎東斯

矛人幫 lin係咪隱左型

on9 stone

出maguire頂左史東屍啦頂

左閘同中堅

韋舒亞

屎摩寧

屌那星想買件英撚波衫印kane呀，佢地d number幾撚時先confirm呀

英藉都無晒大牌球員

靚組織

比傾入撚左啦

廢lin不嬲鳩黎

差啲

聽講星期一要交最後23人比FIFA
到時會出埋number

以前既lin終於返黎, 走完靚位之後敗家

lin 好似同alli 撞撞地位
但又唔夠人咁sharp

捧咗呢隊西波超過廿年

屆屆西波，但屆屆都睇住佢西到出局

近年都化晒

lin同屎波 D傳中

兩邊垃圾你係乜

25b推到

屎達寧

想輸幾多球? 英撚後面pickford黎架咋

見到sterling著10號唔係好開胃

ali同sterling廢到
都係要靠lin

義和仔身位真係幾勁

黃金一代都話係八強鐵膽
而家小組出到線都還得神落

搵Wilshere入去起碼有一個人識傳波

靠2&b carry

秕

屎波0......

丁力

起碼有左腳罰球

又敗家

成隊英撚除左個龍 冇人左腳

躝啦屎達寧

秕好勁

丁力唔好射波啦

咁都票屌

敗左幾多次

尼日利亞有個踢到好似美斯咁
係咪踢阿仙奴果個？

丁力廢到

踢車仔果個

幾時換走丁力

下季踢巴塞

傾球霸mode on
退到咁後hold波

屌KANE勁撚到

傾

丁力一唔射就入波

尼日利亞都幾撚廢下

任傾起腳

助攻了

佢引到3個人埋去

尼日尼亞真係好廢

屎端0做得最岩係比傾射

睇黎義和悲件衫著三場可以收工

今季應該最少8強
利申：非英格蘭球迷

真世界級傾

照買波衫支持秕

尼日利亞之前點贏阿根庭ga

上屆黑走波斯尼亞唔駛還咩

claim

未來英好好 J

牙claim射術99

阿根廷入完波之後hea踢

秕朋友隊

沒有熱狗 英撚甚麼都不是

先搵丁力去麻痺對面等佢地鬆懈
之後傾就輕鬆就搞掂

射門力度

伊禾比係咪本身可以揀代表英撚定尼日利亞
但最後揀左尼日利亞 ?

今屆尼狗真係絕對有條件包尾

簡英撚佢23人名單都入唔到啦

戰術大師

尼日尼亞 心唸條on9丁力咁靚位都廢事mark,點估到佢又傳比簡尼

係喎 唔怪得個個喺哂右邊圍爐

未有決賽週獎金唔上力

KANE退到中圈做波比班大帝

我俾你講多次

唔揀尼日利亞佢而家準備放假啦

尼日利亞做波靠米雞，得啖笑

丁力專撚你班黑人

今年無錢收買球證

黑施丹牙

呢隊英格蘭踢法似呢兩年的熱刺

2B怒射隊友

睇黎最後正選都係傾+華dee

尼日利亞

差個艾歷臣

摩西勁到

射落自己友隻腳度

幾多年來最強

靠秕派波俾佢

Kane今日好鈍 好似跑唔郁咁

唔吹可能輸埋😂

踢大賽用屎達寧好撚蝕 10個機會先入1個

丁力同羊幾好默契 左路有得屈下

lingard真係7號就好了

對隊無腦力架就話入八強

修夫基打單箭定雙箭，好驚華dee人生唯一一屆世界盃踢得好少

但見佢進步大左，走位醒左好多

鈍左幾個月啦
自從傷完一直都操唔起
今日已經係超水準

尼日利亞廢撚到仆街

尼日利亞快啲換入尼迪迪啦
中場好似無人防守咁 咁好嘅防中唔用

有鬼用咩 走D靚位應傳就射 應射就傳

太滑稽, 不了

拎埋個女出黎去呃個唔存在既入波
咁既作為個天係有眼見，現眼報

米雞都可以著10號,可想而知隊波質素有幾高

艾馬迪有無出

李城三寳

轉身醒左

musa敗走左啦喎

條後防亂鳩咁守

伊恩拿祖就慳啲啦 仲廢過2&b

MUSA完全唔知係英超做過乜

入完巴塞兩粒波就收左皮

隱藏實力
德國都成鳩日係咁架喇

德國波取消咗？

一隻出擊閘跑到上黎唔落底，
左望右望走翻轉頭，咁不如咪撚上黎啦
好撚憎d淆底閘

雖然個下柒到震，不過點會關事

claim呢D似傷之後太急復出
復健做得唔夠所以狀態谷唔起

As it turns out, the boos are thought to be the Nigerian fans' way of venting their frustration towards the Spurs midfielder for choosing to play for England instead of Nigeria.

He was born in Milton Keynes to a English mother and a Nigerian father, with whom he famously has a complicated relationship.

揀左英撚唔揀尼日利亞比班尼日利亞人boo

ndidi心諗李城有勁人，呢度點同

唔似隱藏實力
尼迪迪傷左一排後佢響後備正常
但失到第二粒都唔換呢下on9

友誼賽唔搏好過搏啦，到時傷埋真係三場唔駛出

The heavy rain in Austria means we will not start at 18:00 CEST. There is currently no exact new time.

Let's try this again! 😅 The players will warm-up once more with a seemingly final attempt to kick-off set for 19:40 CEST.

咪好似巴西人boo哥斯達咁囉

唔知以為佢個囡死左

出vardy仲好啦
可以踢得再快啲

reus後備都唔好出啦。。
落雨好易傷

比哥狗教完勁左

希望見到傾夾華dee

D球迷吹英國國歌

2和b

iwobi

2nb

Iwobi

25b勁到

嘩

成個入波都係由佢做起

🇳🇬🇳🇬🇳🇬🇳🇬🇳🇬🇳🇬

燈到入

去皇馬啦

2&b 射一球 好過 sterling 射十球

2&比

球王

義和悲

駁不能到

一個L1三角助攻中柱再補中

比個球靚到

球王入波

爺爺又贏

有唔贏過咩

一球貨仔，你慌佢呢啲廢鋒有得再入咩？

禁住黎屌

世界級的2&b

恩哈路唔廢啦
仲有伊恩拿祖未出

ankle break claim

準備2-2
Iwobi再入

國家隊的2和b

好似zidane 當年

雲加又羸

係hostel開左出黎睇
全部人陪我睇緊

陳豪

未來英比2&b打7

勁到計算埋隊友中柱

wt 9 黎

2&b勁到好恐佈

俾人fake到

250

Stering趁低淋啦

插水

丁力插水！

要印件IWOBI了

2&b踢完世界盃實比皇巴拜搶

揾褔/華dee未

Sterling 友誼賽都插水 正仆街

秕>丁力

屌奶星插到咁假

插水狗

插水寧

友賽都插水知唔知醜

英撚最叻插水

2&b神級護波

幾時出切牙

成隊英撚都係笑話

尼日利亞上半場果班後備黎

其實伊禾比入個球 英格蘭有成五個後衞係禁區

尼日尼亞換曬人打？

等 依恩拿祖出黎絕殺

突破足球理論

球王 2&b

勁咁多

識波

on9 脆 咁樣傳

摩西斯射球迷

摩西

佢地醒既就應該趁而家買

feel到好似james咁
踢完世界盃身價漲5倍

同牙朗一樣咁有鬥心

屌你咩摩西

痴線尼日尼亞組織咁靚

摩西好多突破
唔知係咪tripper 廢

肯定係脆廢

秕調去左邊踢會唔會仲誇張？

尼日利亞仲要未出Ndidi

連加特究竟有冇參與過場波

英撚比人禁屌

連咁撚廢都唔換

連加特係咪要做後備先識踢波

Musa

70,025 at Wembley tonight.
7萬人睇西波

原來musa仲係李城人

頂到咁。。

好似借左去莫斯科中央陸軍?

換人未

yes

外借左，多數賣

英而家7號10號平庸成咁...

正式比賽唔會係呢兩個著架啦

7號仲平庸 直情垃圾啦

Kane踢國家隊犧牲真係大

其實dier都冇乜用

龍虎切出黎啦

頂下角球

英撚不嬲友賽都要著1-11，一日未offical公佈number來不能作準
不過10號9成都係史達寧架啦，係可能7號會變

契仔

龍虎切

尼日利亞岩岩個右翼快到

即刻換走羊
羊唔夠跑

唔怪得

希望唔會fake晒啲人去印字

系！

Musa屈到

Mikel射波

秕係阿有今日嘅表現

而家屌少好多啦

英撚下半場有無攻過

MUSA 勁到

跑贏walker

Feel到英撚體力下降等好緊要
力架開始黎料

2b好勁

好快

英撚下半場打假波?

好似無哂氣咁

呢隊英撚好彩同組另外兩隊廢應該仲出到線不過9成十六強出局

250 廢過 25b 好多

龍虎切靚走位

雲加唔識用，成日拎佢踢右翼

力架班友無限體力？

250頭先唔俾落去切

友誼波係咁上下
上半場進行下半場練防守

2&b咁出名都係因為你咋

初初以為佢又係妹下妹下咁

但佢又真係派得番個波出黎

平時一妹就俾人焗甩

好廢英格蘭 入返球得唔得

250 際遇好好多

sterling走得靚。 可惜無身位

黑b都有

龍虎切，韋大帝

畀班正選踢咁耐

黑碧大戰秕

黑b

On9換黑b都唔出華dee

變左黑鳩雙煞

黑B
雲加又嬴

比dier做隊長都唔比Cahill

黑鬼又tk

黑b. in

修夫基唔係真係諗住用佢呀

又撞頭

尼日尼亞興殺自己友

英撚工作人員件衫仲靚過球員個件

撞撚夠未呀，本身場波已經夠垃圾，而家仲要係咁停

本來都係神軒 Kane dier

DIER 係熱刺只係cap 過足總杯，有時比vorm cap 都唔比dier cap

可惜,如果2和b當初踢 英格蘭既話,以佢做核心有機會冠軍

轉台睇自己表演算

又自己友撞埋一齊 尼日利亞係咪出黎搞笑?

on9

Zaha 先可愔

啲nigga係咪無腦㗎
一場波第二次自己人撞自己人頭

韋大帝有得踢，華dee冇得踢

好撚嬲阿

無腦nigga

撞傷自己友爭正選

生b 唔踢wo

英格蘭而家除左丁力
無曬啲突破力強嘅翼

屌你撞撚完未

福？

咁又吹大左

以前鏝果個

Nigga

So slow

波都唔識推

屌你！韋大帝好撚廢阿！

秕啲隊友廢撚到

英狗羸得太少 D NIGGA咁廢都大炒唔到

啲長傳咁準

carry得好辛苦

唔輸都偷笑啦，仲想大炒

望到黑b 丁力都知入唔到啦

要踢全場carry班廢柴

rashford一出嚟就獨食
on99

咁嘅隊友，耶穌都搞唔掂啦

英撚真係好撚份，今年係連吹捧都吹唔落

Booooooo! Ali

無知一問，點解會boo Alli?

上半場好lin勁

一控就幾廿碼抽埋去
睇都冇睇過四周圍

因為佢揀英撚唔揀nigga

有得揀代表尼日尼亞唔揀

好似有尼日利亞國籍

唔知boo乜撚 佢老豆有錢到仆街 拋妻棄子 佢跟英撚正正常常

Because he is Too good that people jealous about him

Agree,

唔怪得係Wembley都boo 成咁

We are 自己人，I am spurs fan

咁摩西斯同秕都係英藉

獲加打rcb有啲浪費

正常都揀英藉啦, 人工又高d

多數球員講歸屬感

前題係你要有得揀

黑B

關人工咩事？

德手人

悶到

Hey, reply to me

福真係好鍾意上腳

重以為非洲打非洲
咁撚多黑色

英撚一個識造波既人都冇

無左秕

Wilshere...

Gary Cahill man of the match

都係用死大會啲人

希望到時正選
軒換dele/lin
華dee 換Sterling 啦

黑b 有冇掂過波

華dee心諗呢兩條黑鳩廢到咁都有得踢, 我就坐全場

英撚要用到龍虎切呢啲垃圾都知道隊波係咁上下

仆左一次街

唔揀shelvey 啊嗱

米基

係兩次

華dee kane啦希望正賽果陣

本身隊波人腳已經垃圾連個教頭都係垃圾真係冇得救，點會咁撚醒用修夫基

黑碧假身
同田雞一鳩樣

二線球隊用二線教練，好合理

拖撚到慢晒

黑B好廢

係打352就唔好出Lin同sterling啦

條友似乎唔信老野，咁樣都唔出，華dee無運行了

教練真係有二線

黑b收油做咩